朝早番工食咩早餐代表左你係咩人

華御結:偽中產 港女 扮健康 崇日撚
麵包:窮撚 低下階層 地盤佬
m記 kfc :藍絲 肥仔 毒撚
唔食:營養不良 做野能力低下 無精神
XX冰室:偽文青 晒錢 以為自己好有taste
七仔撈麵/烏冬:有承擔 保護香港文化 知慳識儉好男人

有人問到其他我再補充

食sukiya呢？

食屎

自己煮日版出前一丁呢

茶記都未講

打邊爐呢

唐記排骨飯呢

連鎖快餐店呢咁?

我全部都食 典算

冇食

食麥皮

肥仔/肥妹

我很瘦的

日本飯 + 鹽燒鮭魚 + 味噌湯 呢？

上等人

朝早自己氣炸西多呢

會肥

想請問社會賢達係食咩

零食呢

利申食極唔肥

街市熟食中心呢？

鴻福郎燒賣呢

朝早打邊爐

華預結都識 巴打高手黎 agger

淨係飲盒奶 點睇

我朝早會炒幾個餸同白飯

知唔知麵包有平有貴？

去酒樓飲茶嘆報紙...
食點心,,蝦餃.燒賣 雞扎 腸粉, 排骨飯

返學呢？

麵包

返地盤
周圍無啖好食得7-11

All day breakfast呢

廢佬

自己屋企煮呢？

鋸扒呢?

谷物片溝奶呢？

細蚊仔

Muesli 鬼佬個個細蚊仔

谷物片溝茶呢

見到同事拎住杯M記咖啡就知佢係豬

你食屎點計法

老母煮咩食咩

我食普通茶記，點計

ching睇人咁準幾時出書

食幾內先
我食一個鐘

窮撚：唔食

唔食早餐先係有意智力 堅持呀

牛排飯
or
雞胸 餐蛋 麥皮

響屋企自己整自己食

冇社會賢達?

人血

樓豬打咁多字竟然無呢個term 晒我時間

日日半島自助早餐呢

菜肉包？

炒飯?

總結: 樓主食7仔撈麵/烏冬

打邊爐呢？

樓主係食七仔撈麵/烏冬

屌你老味成日都冇貨
買都買唔撚到

唔食=168緊

身體好、健康、堅毅、自律 人中龍鳳

protein shake

腸粉燒賣呢?

返工時間連七仔小食部都未開 想食都無得食

連早餐食咩都要歸類咩人
代表你係咩人
樓主係on9仔
樓主係on9仔

一次買三十包返屋企
而家食到想死

唔洗朝早起身食早餐, 因為老豆老母有錢唔洗撈

自己沖麥皮食, 食穀類早餐.

麵包有啲仲貴過你食茶記

半島呢？

食M記係前線手足 又高大威猛

酒樓飲茶

社會達賢？

早晨食西多士？

炒麵王

其實同7仔10蚊飯團有咩分別

華預結最平都好似16蚊

大家樂呢

工人姐姐煮點計

唔食呢

朝早飲茶呢

結論: 樓豬食開七仔撈麵/烏冬做早餐

any problem

原來你係食七仔撈麵/烏冬呢類窮毒撚

會唔會全日都覺得好利

唔會呀
氣炸都無油既

食女

飲茶呢？

死弱智仔

唔使食，社會賢達一起身就食晏

食女呢？

食屎呢

女體盛

係屋企食埋先返工 點睇

豉油？

食開附近coffee shop d牛角包同Bagel代表咩

你直接講自己食七仔早餐咪得囉
打得篇野黎出post都又肚餓

ching識食

greek yogurt
Granola
多士

老嘢/窮撚/腎衰竭末期